工聯會譴責下周一罷工行動籲僱員堅守崗位

有網民發起8月5日全港罷工、罷課、罷市，並在七區集會，要求政府回應示威者五大訴求。工聯會理事長黃國批評，示威者借修例風波，企圖癱瘓香港社會正常運作，威脅特區政府，要予以反對及譴責。鐵路工會聯合會副主席譚建釗指，鐵路前線員工壓力上升，有人被無理指責，自己亦受網絡欺凌、起底，呼籲示威者要和平理性表達意見。工聯會呼籲僱員堅守崗位，特別是交通運輸、公共服務業及公務員。

另一方面，職工盟主席吳敏兒在一個電台節目表示，職工盟經商討後同意支持罷工行動，強調基本法列明市民有罷工權利，她說，目前難以掌握參與人數，但相信罷工是較斯文的方式表達不滿。

工會反對罷工，維護政權，真係天下奇聞

尋日8球波，工聯會有冇開門？

ok 收到

敵人反對的
我支持

#我係香港人
#我會參與罷工罷市罷課

8月2日 公務員罷工集會
8月5日 一齊罷工 7區集會

垃圾工聯會

呢啲乜鳩工會呀
反罷工？

2016年 2月19號 工聯會講嘅!!

工聯會有份斷送工人集體談判權

依家係工聯會定總商會？

定係佢覺得罷工冇用，要掟波蘿

乜能野工會

不用理會這班垃圾。

本身我諗住八五唔會多人罷工
點知工賊會跳出嚟反罷工
我覺得今次真係好多人罷工

咪理佢

工聯會係鬼會

根本係政黨

做對了，打倒工賊會！

工聯會最大作用係出賣工人

罷工最大損失係商家同僱主
反對罷工姐係維護商家同僱主利益
各位工人 你地睇清楚未